{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026136",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438271",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 여수시·광양시'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "여수시2"
    },
    "text": "海と共に成長してきた都市である麗水は、様々な島々が調和し、美しい風景を誇る観光の都市に成長した。2012年麗水海洋博覧会を通じて麗水は「生きている海と呼吸する沿岸」というテーマで観光文化を造成しようとした。麗水は過去と現在、未来の海に出会える場所で、将軍イ·スンシンの亀甲船を作って保管した場所でもあり、イギリスの東洋艦隊が占領した巨文島もここで見ることができる。島観光が活性化できずにいる麗水では2012年麗水海洋エキスポを通じて人々に海と島に対する関心を引こうとした。麗水は水が良いところで、暖かい南の国で冬にも気温が氷点下に下がらない。地名麗水は人情が良く、女性たちが美しい水が好きだからという理由で伝えられている。麗水は護国の都市として浮上しており、壬辰倭乱の時、倭敵を防いだ軍事的要衝地としても重要な役割を果たした。麗水は大韓民国で代表的な美港として挙げられる。2本の橋が麗水の美しさを増す。少年たちに海に対する好奇心と夢を植え付けた「ロビンソンクルーソー」や「宝島」などの小説を通じて、海に対する理解と発展に基づいて世界を制覇することができ、海水浴場、向日岩島など自然と海の調和した風景を備えた島々を旅行者に提供している。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水はどのようなテーマで観光文化を造成しましたか？",
            "answer": "麗水は2012年麗水海洋博覧会を通じて「生きている海と呼吸する沿岸」というテーマで観光文化を造成しようとしました。"
        },
        {
            "question": "麗水で見ることができる歴史的な船は何ですか？",
            "answer": "麗水では将軍イ·スンシンの亀甲船を作って保管しています。"
        },
        {
            "question": "麗水で見ることができる巨文島に関して教えてください。",
            "answer": "巨文島はイギリスの東洋艦隊が占領した場所で、麗水で見ることができます。"
        },
        {
            "question": "麗水はどのような気候ですか？",
            "answer": "麗水は暖かい南の国であり、冬でも気温が氷点下に下がらない水の良い場所です。"
        },
        {
            "question": "麗水の地名の由来は何ですか？",
            "answer": "麗水という地名は、人情が良く、女性たちが美しい水が好きだからという理由で伝えられています。"
        },
        {
            "question": "麗水はどのような役割を果たした都市ですか？",
            "answer": "麗水は壬辰倭乱の時、倭敵を防いだ軍事的要衝地として重要な役割を果たしました。"
        },
        {
            "question": "麗水はどのような港として知られていますか？",
            "answer": "麗水は大韓民国で代表的な美港として挙げられます。"
        },
        {
            "question": "麗水の美しさを増すために何本の橋がありますか？",
            "answer": "麗水には2本の橋があり、美しさを増しています。"
        },
        {
            "question": "麗水はどのような小説を通じて海に対する理解と発展を促していますか？",
            "answer": "麗水では「ロビンソンクルーソー」や「宝島」などの小説を通じて、海に対する理解と発展に基づいて世界を制覇することができるというメッセージを伝えています。"
        },
        {
            "question": "麗水で旅行者に提供されている風景スポットは何ですか？",
            "answer": "麗水では海水浴場や向日岩島など、自然と海の調和した風景を備えた島々を旅行者に提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 464
    }
}